{
    "Level name": "级别名称",
    "Pv": "营业额",
    "Tj ratio": "推荐奖比率",
    "Jc ratio": "福利奖比率",
    "Jf ratio": "奖励金",
    "Pid": "推荐人ID",
    "Level": "级别",
    "Shop level": "店铺级别",
    "Mobile": "注册邮箱",
    "Number": "账号",
    "Integral": "奖励金",
    "All integral": "累计奖励金",
    "Real name": "真实姓名",
    "Id number": "证件号",
    "Last ip": "最后登录IP",
    "Last login": "最后登录时间",
    "Is disabled": "状态",
    "Disabled at": "锁定时间",
    "Member id": "用户ID",
    "Action": "动作",
    "Amount": "数量",
    "Balance before": "变得前",
    "Balance after": "变动后",
    "Remark": "备注",
    "Related id": "关联ID",
    "C member id": "收款用户ID",
    "Fee": "手续费",
    "Actual amount": "实际到账",
    "Name": "姓名",
    "Card name": "银行名称",
    "Card number": "银行卡号",
    "Status": "状态",
    "Star amount": "铸源星",
    "Order no": "订单号",
    "Type": "类型",
    "Content": "详情",
    "Password": "登录密码",
    "Transaction password": "操作密码",
    "Admin username": "操作员",
    "Audite username": "审核员",
    "Ip": "IP",
    "Pici": "批次",
    "Pid id number": "上级注册号",
    "Error": "错误",
    "Start time": "开始时间",
    "End time": "结束时间",
    "Level before": "变动前",
    "Level after": "变动后",
    "Mobanurl": "模板",
    "Namec": "名称",
    "Shop member id": "所属社群ID",
    "Certificate Type": "证件类型",
    "Nation": "国家",
    "Team":"团队",
    "Abstract":"摘要",
    "Title":"标题",
    "description":"正文",
    "Description":"正文",
    "Group number": "顶点号",
    "Dikouquan_k": "可用消费券",
    "Dikouquan": "冻结消费券",
    "Number Z": "组号",
    "Deep": "层级",
    "Bonus settlement id": "结算ID",
    "Jh": "激活消费券",
    "Fl": "福利奖励",
    "Jc": "极差奖励",
    "Tj": "推荐奖励",
    "Fw": "服务奖励",
    "Bt": "服务补贴",
    "Cx": "促销奖励",
    "Yj": "业绩",
    "Yuan amount": "计算基数",
    "Ratio": "比率",
    "User": "操作员",
    "Path": "操作路径",
    "Input": "操作内容",
    "Certificate type": "证件类型",
    "Msg": "原因",
    "Certificate Image": "证件照",
    "Divvy Pv": "已结算业绩",
    "Divvy Pv T": "后台添加业绩",
    "Question": "问题",
    "Reply": "回复",
    "Reply username": "回复员",
    "Spread number": "推荐人账号",
    "Spread real name": "推荐人姓名",
    "Shop number": "组长账号",
    "Shop real name": "组长姓名",
    "Jl All": "奖励总计",
    "Cash amount": "现金数量",
    "Notes": "原因",
    "Error Msg": "失败原因",
    "": "",
    "": "",

    "": "",
    "": "",
    "": "",
    "": "",


    "Id": "ID",
    "Updated at": "修改时间",
    "Created at": "创建时间"
}
